有冇人屋企隻貓鍾意食pizza?

一有pizza佬上黎就超興奮

推

好多配菜對貓有毒.
如洋蔥.

我叫開千島海鮮 3色芝士批 應該冇

點睇都有囉.... (Pizza Hut)

少少唔怕啦

下次你食啲山埃啦咁..
少少唔怕喎.

有害氣體冇害.jpg

屌你老母

唔係所有嘢都啱貓貓食架
我冇養貓我都知

樓主小心貓貓一陣食錯野入醫院

有d咁撚蠢既豬人真係替隻貓可憐

你咪係

我呢隻鍾意食煨番薯

好得意

想幫佢寬衣解帶

貪過癮咁
cls

垃圾樓主

有pizza無貓

虐待動物

唔撚識又唔肯上網睇
害撚死隻貓仲覺得理所當然

我不嬲整走咩d洋蔥先

哂

你估你嗰隻係加菲貓呀